【收陀地】不忿接連受滋擾 商戶：我哋好擔心

今早青山公路屏麗徑有南亞裔男子，涉踢爛士多的多排雞蛋，並向老闆娘收陀地，被到場警員拘捕。據附近商販稱，今早亦遭南亞裔男子滋擾，坦言感到擔心，「佢(南亞漢)咁後生，打死我哋都未知啦。」

在上址開設小食店的楊女士稱，今早見一名南亞裔男子到場，先踢向擺在行人路一個雪糕筒頂的指示燈後，即揚言要收陀地。其後再走往毗鄰的報紙檔，踢向擺在檔前的手推車，楊女士指當時大家都肅靜，「由得佢鬧。」楊女士在上址開檔逾7年，至近年才有南亞裔人士到來滋擾，去年有南亞漢將擺放在門口的豉油「全部掃晒落地」，她曾致電報警，惟警員只著她將物件放好。

楊女士不解為何對方要針對她們，「買嘢的街坊都話：『我哋中國人都唔蝦你哋，做咩要蝦我哋？』」她認為「我哋安份守己，幾廿歲都係想搵兩餐啫。」

在上址開設香燭店的陳先生則稱，今早已見對方到來搞事，「佢踢張凳就話：『要收陀地，如果你唔畀，聽日你就知！』」並懷疑對方是否精神有異，「佢有兩兄弟，呢個鍾意飲酒，平時會入廁所沖涼。」

對遭人滋擾，楊女士表示害怕及擔心。(梁瑞帆攝)

報紙檔華仔指，懷疑對方精神有異。(何家朗攝)

陳先生稱今早遭人到店舖揚言收陀地。(何家朗攝)

蝻亞賤畜

如果有組織發起搞鳩蝻亞狗一定大受支持

狗咬狗

南亞好惡

唔抵可憐

入廁所沖涼有咩問題

你這個法西斯

大愛撚呢?

一個啤酒樽濕落去：收陀地丫嗱！

敢唔敢先？

難民暨智障之父又是誰？

抵啦我地中國人
咁都唔都醒

我地中國人

原來狗咬狗

問題源至警察唔執法
一切唔上報紙既事 一慨不理

支那蝗先最仆街 要對付都係支那優先

你地d中國人抵比人恰啦

中國人就抵俾人蝦啦